{"translation-revision-date":"2020-03-30 11:03:02+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Link Values Together":["Linkit\u00e4 arvot yhteen"],"Size":["Koko"],"Color":["V\u00e4ri"],"Image":["Kuva"],"Less Settings":["V\u00e4hemm\u00e4n asetuksia"],"More Settings":["Lis\u00e4\u00e4 asetuksia"],"No Repeat":["Ei toistoa"],"Repeat All":["Toista kaikki"],"Repeat Horizontally":["Toista vaakasuunnassa"],"Repeat Vertically":["Toista pystysuunnassa"],"Left Top":["Vasen yl\u00e4kulma"],"Left Center":["Vasen keskitetty"],"Left Bottom":["Vasen alakulma"],"Right Center":["Oikea keskitetty"],"Right Bottom":["Oikea alakulma"],"Center Top":["Keskell\u00e4 ylh\u00e4\u00e4ll\u00e4"],"Center Center":["Keskitetty"],"Center Bottom":["Keskell\u00e4 alhaalla"],"Cover":["Kansi"],"Contain":["Sis\u00e4llyt\u00e4"],"Auto":["Auto"],"Scroll":["Vierit\u00e4"],"Fixed":["Kiinnitetty"],"Background":["Tausta"],"Right Top":["Oikea yl\u00e4kulma"],"Astra Pro":["Astra Pro"],"General":["Yleiset"],"Inherit":["Peri"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/extend-custom-controls\/build\/index.js"}}