{"translation-revision-date":"2022-02-21 16:04:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Read more about Schema.":["Leia mais sobre Schema."],"Select image":["Seleccionar imagem"],"Unfortunately we cannot save changes to your SEO settings while you are working on a draft of an already-published %1$s. If you want to save your SEO changes, make sure to click 'Update', or wait to make your SEO changes until you are ready to update the %1$s.":["Infelizmente n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel guardar altera\u00e7\u00f5es feitas \u00e0s suas defini\u00e7\u00f5es de SEO enquanto trabalha num rascunho de %1$s j\u00e1 publicado. Se quiser guardar as suas altera\u00e7\u00f5es de SEO, clique em 'Actualizar', ou fa\u00e7a as altera\u00e7\u00f5es de SEO quando for o momento da actualiza\u00e7\u00e3o de %1$s."],"Got it":["Compreendi"],"Get started with Yoast SEO's content analysis for Elementor!":["Comece a analisar conte\u00fado com o Yoast SEO para Elementor!"],"New: Yoast SEO for Elementor":["Novo: Yoast SEO para Elementor"],"Check out %s!":["Conhe\u00e7a o %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Gostaria de poder adicionar estas frases-chave relacionadas \u00e0 an\u00e1lise do %s, de maneira a poder optimizar ainda mais o seu conte\u00fado?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Foi encontrado um problema ao tentar obter as frases-chave relacionadas. Por favor tente de novo."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Atingiu o limite m\u00e1ximo de 4 frases-chave relacionadas. Pode alterar ou remover as frases-chave relacionadas na metabox do %s ou na barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Por favor aguarde enquanto o %1$s se liga ao %2$s para obter as frases-chave relacionadas..."],"Upgrade your %s plan":["Actualize o seu plano do %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Atingiu o limite m\u00e1ximo de pedidos por hoje. Tente de novo amanh\u00e3, ou actualize o seu plano em %s."],"Last month":["\u00daltimo m\u00eas"],"Two months ago":["H\u00e1 2 meses"],"Three months ago":["H\u00e1 3 meses"],"Four months ago":["H\u00e1 4 meses"],"Five months ago":["H\u00e1 5 meses"],"Six months ago":["H\u00e1 6 meses"],"Seven months ago":["H\u00e1 7 meses"],"Eight months ago":["H\u00e1 8 meses"],"Nine months ago":["H\u00e1 9 meses"],"Ten months ago":["H\u00e1 10 meses"],"Eleven months ago":["H\u00e1 11 meses"],"Twelve months ago":["H\u00e1 12 meses"],"Get more insights at %s":["Obtenha mais informa\u00e7\u00f5es em %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volume de frases-chave nos \u00faltimos 12 meses numa escala de 0 a 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Saiba mais sobre a tend\u00eancia de frases-chave relacionadas"],"Trend":["Tend\u00eancia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Saiba mais sobre o volume de frases-chave relacionadas"],"Volume":["Volume"],"Related keyphrase":["Frase-chave relacionada"],"Select country":["Seleccionar pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostrar resultados para:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Desculpe, n\u00e3o existem dados dispon\u00edveis para esta combina\u00e7\u00e3o de frase-chave\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabe\u00e7alhos e as etiquetas dos cabe\u00e7alhos n\u00e3o correspondem."],"Twitter preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do Twitter"],"Facebook preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do Facebook"],"Return to your %s":["Voltar para %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Certifique-se de que guarda %s para efectivar as altera\u00e7\u00f5es"],"Default for %1$s (%2$s)":["Por omiss\u00e3o para %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Isto ajuda os motores de pesquisa a compreender o seu site e o seu conte\u00fado. Abaixo poder\u00e1 alterar algumas das defini\u00e7\u00f5es para esta p\u00e1gina."],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["O Yoast SEO descreve automaticamente as suas p\u00e1ginas de acordo com schema.org"],"Article type":["Tipo de artigo"],"Page type":["Tipo de p\u00e1gina"],"Learn more about page or content types":["Saiba mais sobre p\u00e1ginas ou tipos de conte\u00fado"],"What type of page or content is this?":["Esta p\u00e1gina ou conte\u00fado \u00e9 de que tipo?"],"Learn more about structured data with Schema.org":["Saiba mais sobre dados estruturados de acordo com Schema.org"],"You can change the default type for %1$s in your %2$sSearch Appearance Settings%3$s.":["Pode alterar o tipo por omiss\u00e3o para %1$s nas %2$sdefini\u00e7\u00f5es de Apresenta\u00e7\u00e3o da pesquisa%3$s."],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["Ao guardar, esta defini\u00e7\u00e3o ser\u00e1 aplicada \u00e0 totalidade de %1$s. %1$s com configura\u00e7\u00e3o personalizada n\u00e3o ter\u00e3o altera\u00e7\u00f5es.","Ao guardar, estas defini\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aplicadas \u00e0 totalidade de %1$s. %1$s com configura\u00e7\u00e3o personalizada n\u00e3o ter\u00e3o altera\u00e7\u00f5es."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Escolha como dever\u00e1 ser a descri\u00e7\u00e3o de %1$s por omiss\u00e3o nos dados schema.org do seu site. Pode alterar estas defini\u00e7\u00f5es para %1$s individuais."],"Learn more about the schema settings":["Saiba mais sobre as defini\u00e7\u00f5es de Schema"],"Schema settings":["Defini\u00e7\u00f5es de Schema"],"Default Article type":["Tipo de artigo por omiss\u00e3o"],"Default Page type":["Tipo de p\u00e1gina por omiss\u00e3o"],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["Saiba mais sobre a defini\u00e7\u00e3o de n\u00e3o indexar na nossa p\u00e1gina de ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Apesar de poder configurar aqui as defini\u00e7\u00f5es de rob\u00f4s, as defini\u00e7\u00f5es globais de privacidade estabelecem que o site no seu todo n\u00e3o ser\u00e1 indexado. Portanto, estas defini\u00e7\u00f5es espec\u00edficas n\u00e3o ter\u00e3o qualquer efeito."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["Saiba mais sobre os URL can\u00f3nicos na nossa p\u00e1gina de ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["Saiba mais sobre a defini\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo de breadcrumbs na nossa p\u00e1gina de ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["Saiba mais sobre defini\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas de metadados de rob\u00f4s na nossa p\u00e1gina de ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["Saiba mais sobre a defini\u00e7\u00e3o de n\u00e3o seguir na nossa p\u00e1gina de ajuda."],"Should search engines follow links on this %s":["Os motores de pesquisa dever\u00e3o seguir liga\u00e7\u00f5es de %s?"],"Google preview":["Pr\u00e9-visualiza\u00e7\u00e3o do Google"],"Schema":["Schema"],"Keyphrase":["Frase-chave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"%s (current default for %s)":["%s (por omiss\u00e3o para %s)"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Permitir que os motores de pesquisa mostrem %s no resultados de pesquisa?"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Por favor, insira uma descri\u00e7\u00e3o editando o fragmento abaixo."],"No":["N\u00e3o"],"Yes":["Sim"],"Canonical URL":["URL can\u00f3nico"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtulo de breadcrumbs"],"No Snippet":["N\u00e3o mostrar fragmento"],"No Archive":["N\u00e3o arquivar"],"No Image Index":["N\u00e3o indexar imagens"],"Meta robots advanced":["Metadados avan\u00e7ados para rob\u00f4s"],"View":["Ver"],"Advanced":["Avan\u00e7adas"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/elementor.js"}}